覺唔覺今晚食飯既都係中國人

食麵除外

講得好

你今晚食咩

繼續努力
今次 0/10

食你d二手野

我都係食人啲三手飯咋

Manchester by the sea 真係好撚好睇

你將北方人從中國分裂左出去

壽司係唔係飯？？

真 我睇左好多次
不過唔好騎劫住

係 所以你係中國人

個種sadness 唔係個個都表達到
比較少對白, 但大家都feel 到個種真係心碎嘅感覺

我广州人

又幾趣緻

唔好騎劫

今晚全球民族大統一

覺
食梗飯

樓主都係

但樓主影衰晒套戲

我今晚食麵 唔計

做乜鳩

我東北人食餃子

食咩饺

你唔問樓豬做乜鳩？

今晚叫左盤菜做中國人

我今晚食屎我係咩人

盤菜係圍村人 唔計

畜生

笑撚死 啲圖好正

食盆菜唔係中國人

你啲盤菜有髮菜 都係中國人

樓主on9仔

我重度

多謝 祝你牛年行運一條龍

我作为中国人感到骄傲

講得好！！

今晚食中國人

你老婆今晚去左我度食腸

想報京

咩腸

我食開饅頭 仲要係人血嗰隻

大家都是中国人
別廢话

我是腸

覺唔覺樓主用中文都係中國人

我台灣人

我條腸

食麻友隻鮑魚

臭的

有陣死魚味

秒

我食Resorto

係 所以覺得自己唔係中國人既就唔好收利是 唔好食飯

我收開紅包

台灣咪即係中國

煎餃。

係今晚
日本人都變中國人

仆街啦，今晚食牛扒，有冇違反國安法？

食壽司呢

我搞开台独

中國人

所以話
收利是
食團年
放農曆年假
都係奶共行為
平時屌人奶共果啲人麻煩唔好做上面啲野
呀仲有唔好食中菜

我都角

Risotto

食M記

美國人

早餐食KFC 午餐食m記 晚餐未食

晚餐吃咩

諗緊donki好唔好

送隻黎？過年禮物

我成隻塞左入麻友個閪到 佢話好正

同你個能樣提早開年

點解今晚食飯就一定係中國人？

大把唔同國家嘅人今晚食飯㗎喇

你似中國人

年三十晚講句好聽啲啦

好呀
麻友係雞係公廁

我吊你老鼠

樓豬係咪都有個侄？

樓主牛逼

麻友比啲雞蟲中出到大肚既相

幾能正
貢靚既女都要老屈佢
你好唔好意思

覺

無屈佢呀 你都係咁講

咁你今晚食咩

北方同胞做節會食麵，所以食麵都係中國人

以前

咪一樣係隻臭雞

我吊你屎忽

食熱狗

美國人？

假圖

飯，無唔認自己中國人
我係 何況國大過市。唔通話自己香港人

珍珠米另計

咪on9

波台

北方支那人食麵食包但唔食飯，
原來佢地先唔係中國人

我係中國人啊屌

社會賢達

睇你食開

我食水餃

你台灣人

食緊麥當勞

但嗰班柒頭一定死口唔認仲會屈你係五毛/波台狗。

又block一隻低質

香港人真係唔爭氣
中國傳統習俗 都個個早走 放假 食團年飯
仲話自己唔係中國人
真係好撚反智

好痛

樓主真係好弱智